一人一個食檸檬既經歷

食過三四次檸檬，最樣衰個次係畀人話：我地只可以係朋友，之後學精左，最多都係被對方已讀不回，然後自動收皮😂

利申：絲

手都拖埋，同佢表白話當我細佬

3.4次都係同一個人？

唔係呀 係唔同人

有哂暗示都食
想專心學業 覺得唔係拍拖既時候
仲要問返我: 其實你都想專心學業既?
我:

同個女仔表白
佢話:「其實我有考慮過你呀
但後來又令我覺得未必可以同你係埋一齊
而且又有另一個好好既男仔追緊我。」

唉

呢個年頭既囡囡咁open 嫁？ 同細佬出街拖手😂

同佢做晒情侶既野 以為得米

「我當你係兄弟 你竟然想屌我？」

樓主一係柒到爆一係肥婆